男人們用肘輕推他們的鄰居; 有些人看起來很害怕，有些人對這些叛國的話笑了。 懷爾丁夫人拉斐爾·薩巴蒂尼 
 立即有人向議會審查委員會投訴，說它含有叛國和誹謗性的內容。 女巫、術士和魔術師|威廉·亨利·達文波特·亞當斯 
 換句話說，他給她算了卦，這在當時是很平常的事，並沒有什麼叛逆的意思。 女巫、術士和魔術師|威廉·亨利·達文波特·亞當斯 
 發出解散聯邦的電報，為什麼這是叛國呢? 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第54卷，第334期，1843年8月 
 出於這些目的，一本違背國王王位繼承權的叛國書被“洩露”了。 沃爾特·羅利爵士|威廉·斯特賓